[錶撚入］有無巴絲知呢隻錶咩牌子

好想要佢呢隻錶
因為佢戴得好有型
或者有無類似款可以推介一下

成世仔最威今次 深潛？

咁細點睇呀屌你

其實係佢成個人型